點解迪士尼公園精品店入面全部都係duffy

冇晒winnie the pool 同donload dock, toys sorry

隻duffy好港女呀

你係咪入錯Duffy shop

隻野唔知邊度彈出黎

日本妹最鐘意duffy

好可愛喎

間間鋪都係喎

我都想知 好有魔力

見到佢哋用個熊頭做背囊 想一嘢拍落去

唔叫埋我

佢趕走晒其他卡通人物

大街左手面有好多你講個啲野啵

今日入去賴尿
玩小飛象驚一驚

冇啦 得返少少product
以前好多㗎

我幫你奶返乾淨佢

想買toy sorry

冇啦用紙巾索晒

而家得返少少渣 火腿個款勁山寨

啊pooh要去坐蜜糖甖隔離個間買

要TOY SORRY 去 TOY SORRY LAND啦

WINNIE THE POOL 去 FANTASY LAND 果個 POOL CORNER

冇啦 得好少product
筆款又少
得返公仔

sorry land喺邊

個樣好重心計

入去問人啦 唔該姐姐toy sorry land 喺邊架

有故事㗎

不知幾可愛